FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (271) lihkg/hk/9up互相幫忙刷任

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

有冇人用Halloween dc9
Market 一張都冇

LM

我做swap deal 硬吹

見到Futth又係咩黎？

係未真係冇人打，打左差不多廿場，得兩場係易打，其他都好似打緊D1咁，仲要不停中柱

+1，擺嚟同fb陳7打雙箭頭超好用，中場用三角放直線好易突破對方防線

Dost都Extinct

睇futbin萬聖節巴神同阿聯酋個爆炸頭都絕咗種

Fut 交換 草唔草14隻換icon包好
好想換jelly仔

Luiz 同potm vvd 留一隻要邊個好

luiz

兩隻夾埋好勁一剛一柔
點解要換

5後 擺隻cdm 唔用其一太浪費

十居其九換moment blanc

尋日手痕做咗

btw, hk home win呃9人嘅，撞到兩個都走我

利申返 都係掛緊lihkg home win

上2次我掛hk home win好快刷完 1個鐘唔駛 當然我係成日中主場

係咩咁重開好過

連續三場作客

今次果幾隻真心麻麻，多唔多巴打打線上單人

刷黎做肥料都好

係咪一定要用英冠入波先計?
Own goal唔計?

用生日SMS打防中既巴打，你地用邊隻防中拍佢？

Moment petit

SB 7g 個Collins 好頂得
條頸好似識伸長咁

Sbc allan

88馬圖斯

右閘: 11*銀卡英撚+贏波，5場
前鋒: 任何英冠球員入球，4場
swap: 贏8場

三樣可以同時做，og咪做多幾次

你老母臭系，全隊爆機icon只係贏我4:3，臨尾3分鐘角球一路唔禁掣一路轉人喺度揼波鐘

咁又唔駛，應該咁啱係我撞到啲仆街姐，等於lihkg都有走場狗

有咩周任要用到home win??

英冠右閘同前鋒

屌 遇到個新加坡仔 lag到仆街

更多巴搵到個meta未

我把握力都一般 最有信心都係綠硬ban 近柱

low driven 唔熟

Sif Locus Moure

94屁馬食咩chem好

low drive 如果夠大力嘅話 射中間都入

得84唔入流

下 我以為係POTM 86 on top 88

tif vvd都唔會係93啦

收coin

hawk

有時個龍會呆咗唔撲望住個波入

屌你老母啲Hk home win入場真打

係 射遠柱比較難入 一係近柱係中間
有無人fdly 幾日無打想熱身

張萬聖馬斯查蘭奴 平平地做sup入嚟鳩搶掂唔掂呢
見佢buff pace同phy

想問下英超普金mandy
換今期swap既totw 羅拔臣算唔算update

認撚住msc-08ckc呢條友

e家好多人玩成隊沖上來

算既 但寧願買 換其他野仲好

入場真打 見到唔使幫

最抵玩既st/cf/cam 係邊隻？ budget 1.5m

第一次wl打得咁撚差 賣隊玩愛隊算鳩數 要輸始終要輸

一早賣哂

好撚燥 第二次g1不保 已經唔撚係成績問題 實力唔夠輸無問題 但就係要搞鳩我

係咪無半身相屌

換邊隻抵啲？

開game打到依家，今個week wl 最唔順，攻極都俾AI block到，射又唔得，橫傳又唔得，sm過完都係無位，點都封到。11/21輸佐10場，好失落

有冇人有做文尼
得唔得

生日 cdm 同Werner

點夾佢出

掂到仆街

最近icon sbc 推哂出來，有無人有pires 食評？
而家做緊普金屁馬夾 88辛度 得8chem，諗緊轉唔轉

諗緊做佢定買屁馬

我文尼打前鋒

Lucas Moura hat trick
應該會有IF

實有啦

又要買

84

做左呢個價ok

射遠柱成日撲到

唔明點解射窄位仲易入 完全唔合理

調返左腳打左 右腳打右 連贏兩場

當上集low driven 咁兩下TAP 射綠燈近柱就得
BTW 個括號可唔可以一係全碼或者半碼
好銀眼

睇我個名就知要買

ching假熱

成日比人圍住射

啱啱對隊土豪，一開波換走moment古列治換入toty messi係咩玩法

屌點解文尼張potm得車頭相

我想整佢代屁馬

入一波就搓波個啲正仆街

夾chem

有時100% 既波我都會換D 銀銅落下場
講左D 咩自己參透下

show 張卡俾你FF下

話你知你有幾窮

太易玩了

12碼贏左

趁終於買得起 all in 左88偉拉

Philip leung

比返交屁半身我

諗緊做唔做Micon古華特
有無食評

今日撳唔撚到綠燈

我荷蘭隊用緊4231單箭 , 少少鈍 一腳波唔錯 支點做到 但我唔燒味所以就黎頂唔順 早知試伯金moment

啱啱車仔badge嘅巴打
點解用巴西人踢？

我都見有巴打用西班牙隊刷home win

邊忽睇到我假熱

ching認錯人？

啱啱先買埋件主場波衫

有1.5M
Upgrade94尼馬定ibra換c朗好

望唔透
點解唔用英人英冠

改埋名，怕撚咗你哋

可能人地淨係要swap player呢

係喎，可以順便刷埋swap deal

伯金有咩好？食評
我都係唔玩燒味

食屎狗

same又走我兩次

Wl對過幾次

連個club name都閪過人

我係個車仔badge巴西人
係之前既任要巴西銀人
懶得再執

即刻撞到佢home
入左場未開波我走，佢刷唔刷到？

你直接放一個英人ST咪得

幫手還債？

刷唔到 要入波

還咩債？
新球場嗰啲？

呢隻仲撚狗
入到去波衫先走場

即刻撞到佢，hold住唔出逼到佢走場

EA唔再出moments icon，咁整埋佢就end game

好波

下 冇moment 個d 唔會再出
仲等緊奧高查 尼維特

EA而家話唔會再出，會唔會再反口就唔知啦

金絲雀隻86 ST愛來做sbc都有用
其他個啲唔要也罷

Currently no plan, maybe next week

打算四個做晒，反正唔晒錢

雖然咁就好笑 但係知錯能改 我會欣賞佢

其實其中一個creator話會有sbc 只係唔係individual

屌佢老味，我隻波叔啊

老二就由鳩佢算

求其搵11件untrade整隊回體隊打dr，打咗2場真係唔覺啲球員同full chem有咩分別

仲回體完GAME啦

唔好玩我啦，我死左心的車icon冇moments 架啦

波叔如果出moment應該真係幾好用，我老二基斯普已經入晒倉，唯獨波叔中場鐵膽

所以更加要撚下倉入面啲untrade

又一件垃圾

po你個陣出嚟睇下是咪真熱

咩料？一開波連續兩件垃圾

未砌完
仲儲緊錢

車 曼 熱 利都齊

儲緊錢買其他人啊ching

雖然我都放棄咗砌愛隊 如果佢呢集出翻巴哥icon 我即刻賣隊砌

想問下如果樓下2揀1，你地揀邊個?
CDM
IF Kante vs Prime馬基
CAM
91油雞 vs Baby Pele

呢兩隻野唔掂，想玩就最好買算

打20場贏10場 諗住11勝扲返2000分都咁攰

屌你老母

岩岩WL贏左佢

呢個時間唔砌愛隊玩嚟做咩
日日都被迫害

有沒人做週任果個愛爾蘭人
啲數值算係弱化版伊巴

我都遇到

makelele
pele

油雞st好d

2星skills拎黎同伊巴比係侮辱
講真玩Supersub都唔論到佢啦，祭品一件

新手問題：
近幾次進攻，後場搓搓下波個CB衝左上去
係噤錯咩制？

仆佢個街 無波叔
Prime ballack其實開始有少少跟唔到時代既步伐了

agger

原來上面俾其他巴打po過，殺得好

7chem birthday marcelo有無伏

傳波禁左one two

波叔太頓啦
宜家通街都係爆機卡，中場控波慢少少已經俾人逼甩

伯金打返cam 可以頂返告魯夫st

A米badge Crayon FC巴好多謝你
本身就算同一個人送左幾次都係抽到客就送
但係你竟然唔放棄不斷讓俾我
人間有愛

對親馬基利尼都好開心
因為佢冇kante 咁煩

我淨係用過普金毒撚未用過馬基，唔知佢做唔做到毒撚果種效果

dllm 12點打game 1 都重鉛

2.4m budget 想買隻cam or st no ronaldo
求推薦

啱啱cat girl嗰位巴打點解唔自己射？有個obj係要射入喎

玩愛隊迫害太多先轉功課

96 neymar

sorry 原來差少少錢
咁94

sancho又if

咁多車陣
有埋tie仔應該巴打嚟

終於if

SBC冇料到? 訓得

有意思咩 都有張屈機卡出左了

1.

2.

3.

而家用緊1 好唔好祭左隻untrade mid socrates做moment blanc

個死鬼佬自己打first goal win
入左佢波先 跟住比佢出哂3隻勁人反cup左
蠢左冇放勁野係後備

之前我都正選用ffs sancho打正選 但上星期中咗張紅卡rm包皮
都想入返張做sup 但82果張又唔夠勁 90又太貴

all in 叫中左隻aurier入到sub陣

三姓家奴

真利都有隻ddg打龍

認真隻if Alison唔會輸ddg好多
冇必要用d死獌狗

佢全部入-6 波
撞正我隻迪基亞派膠
接波唔用手用腳 頂佢

如果真利應該用返全利陣都踢得唔差
我真巴用巴都係特別勁

差唔多場場都要踢到加時啲人唔知係無氣定中鉛
好難用 想跑步路都妹下妹下

下 屌ea老母
出一d唔出一d係咩玩法
我仲等緊隻尼維特
屌你老母求撚奇呀?

Fung526係咪波歷克巴
好勁

Sam哥好勁真係

sam哥好勁

係gg巴打 我都係屈球員

你應該係謝老4同王子果隊？

係啊 比你屌打

今期sb有冇swap deal?

各位巴打覺得92 pires 好用d 定 86 dembele 好用d？

dembele for sure
pires高不成低不就

頭先有個叫igive 2000 4 win

入場真打，俾佢入波我換人出黎炒撚到佢rq

一定要後備有人

Thx 巴打 好彩冇做pires 個sbc

Baby Ronaldo 定 cr7 定 94屁馬 好

做唔做韋拉個sbc好？好貴但又好吸引

94尼馬 好掂

巴打隊名係咪叫real classic chelsea？

就咁classic Chelsea

12點到宜家6g6w

但全部鉛到仆街 已經唔係peak hour都咁閪

記錯 我頭先都對過你輸到仆街

真心今個星期好難打

我記得之前DR已經輸過比波歷克巴

巴打係邊隊？
Gg呀

ching 冇防中 條中場唔洗要

上星期20win
今個星期打左15場得7win
仲要連輸好多場又無差咁遠

後防係vvd+列卡特...
gg巴打

@andytaihl巴打，今week刷任，希望你比人入波，唔好og

dllm,連續6場作客

已經分唔到個gameplay係比ea 造定係network問題

今個星期啲gameplay西到... 我從來唔會rage quit 但係今個星期終於頂唔順

真熱唔會用利人囉

BTW Carnival Toby好用？我用過幾場覺得好鈍，宜家用返普金山齊士算

其實係一般，真係有愛

普巴入兩球12碼會唔會出totw呢

我發現有bug - moment icon 攞波講波佬佢唔會嗌佢個名，試左兩隻都係咁....

咁都出好唔好意思
利申獌

兩球十二碼想出係未諗多左

有機出

有愛大於一切

正如我前面仲係永遠用Kane打最前，鈍到仆街

dllm ea係咪痴9線
同人刷左10場,比得1場主場我

入兩球 仲要普巴 有搵錢機會
Ea出都唔奇啦

6w 後連輸兩場 深夜都鉛力mode cls 賣隊算撚數 反正都係skill move 無反應

有無試過打cam?

唔關ea事，關你上網ping事

證明EA真係好乞人憎
個個有理無理賴咗先

點分主客場都唔知就亂9咁屌

睇直播
唸住anderson入多球機會大d
已經唸好一入就買OTW

btw今場lucas moura IF係咪會出ST？定係出返RM？

用英冠球員入4球波果個任駛唔駛贏埋場波?
就咁入完波quit計唔計?

ST

正，咁啱想要巴西英超st

CAM 有大力臣
打開4231

都仲執緊，有350k左右
同埋唔想用利同阿人

琴晚有冇打？好似俾你炒

琴日全日唔得閒
巴打認錯了

有時覺得golden chance 白燈射飛機真係好屈委

對面都係狂斬

隻費高就係咁屈 斬一腳射一下咁

我就單對單射飛機，仲要比人Full replay睇返

德甲potm如果出利雲 係咪點都1m起跳
咁貴寧願出占士算

有冇巴打砌左moment舒米高有冇食評
定係用番普金ddg算

輸斷線真係激死

中撚晒鉛

今week換埋牙朗
竟然打咗個最差開局9w9l
頭先仲輸咗場7-4
從來未試過輸咁多
冇咩都唔想賴鉛
但係真係打得好辛苦
後場俾人逼一逼搶到就輕鬆輸波

如果係占士都唔方平得去邊

search左成4,5分鐘先有場
一入場就遇4格韓仔仆晒街 heel to heel都出唔到
仲要佢球球衝場邊 開龍門球就要4隻後防貼晒禁區邊先開

connection都唔知係咪1,2格

中鉛真係好難搞
波又傳唔到 90pace後追隻70pace中場又食塵
Golden chance唔多又難把握

Prime Seedorf查實點用
砌完之後好後悔

好似無咁鉛
淨打5格主場

證明牙朗唔啱你用

頭先有場對面紅咗個我成隊變弱智
好彩贏到

今個禮拜五格都有中鉛，拎咗個波推菇要推多下先轉到身......用多咗場數先14win
同埋今個禮拜好似多咗勁人

要贏埋
我輸左場1：2都冇計

唔怪得隻moment卡路士掂波完全冇聽過
嗌佢個名 原來隻隻都咁
真心 真係爭好遠

呢隻game真係戇鳩鳩

計唔計射波

咁撚夜都有負皮bot

連輸4場
第5場同一個人可以中4次柱
好彩贏到以為射極唔入又要輸

不如瞓醒再打

抖下先啦巴打

成日星期六諗住贏多場訓
最後都係連輸

第一次上17w仲剩1場
上17嗰場竟然對普金隊

14 win 仲有6場
換左隻loan moment 亨利 希望20win

平時幾多場先

平時少玩wl 有一次試過19win

用曬成副身家終於砌完估唔到我有朝一日用到

馬達走位我覺得唔夠lin黎，lin後上個下真係好勁，mata做唔到，馬達換法賓奴應該就ok

dr有2000左右rating應該得

將94利雲已經勁屈，完全想像唔到出POTM會點

今個星期打10場wl 有8場仆街都係入波衝鏡 再睇
衝鏡再睇 係咪有加成

賣佐年簡有3.2M, 諗緊入90古烈治取代年簡，定update 前鋒好，埋後備都係untrade

入場打咩陣？
見你有3個Cm/cdm

岩岩開始玩，上網同人打，人地全明星隊

自己全隊加埋平均唔過60。。。點解咁都會派到？

新手起手，應該用咩陣？

而家全隊法國人，法甲好唔好？

就咁睇入/Sbc prime vieira 代簡，有球幾野你人個st/ mbappe 7 chem 入LW 任你揀睇你打法

Hazard, Ben yedder, potm mane
加少少/sbc 用untrade 可以有96 Messi, C7

開futbin 睇1m任揀

或

見你用mkithxxxan，可以用sbc allan代簡，入年布

個人推介西甲平均新手平d

俾幾個名你:
Williams Rodrigo kondogbia partey promes paulista martins

開晒Coin Boost單機住先
起手用意甲，廿萬可以砌到隊

最平起手要20萬？咁我要儲住錢先

有冇咩網有起手陣&市價睇到？

我係網頁版買d 價好海鮮，邊到有睇得到大約幾錢

Futbin，個價係最低價，有少delay，你要去返fut 用filter 睇market price 作準

詳見post 頭

eriksen咁難用既 抽ucl中左

呢幾個月wl冇見過有人用佢

依家入場4231/4222
4231
mbappe
son/g4/mkhit
petit/kante

4222
mbappe/son
g4/mkhit
petit/kante

我已經有sbc allan係倉底，未賣年簡時，原本想入朗代mkhit,入場mbappe打返rm。
我仲有隻ibra,如果入90古烈治/91韋拉可以用full chem用

之前無聊就做sbc,做佐都唔用😂

咁辛苦都做到咁多隻

表弟你可以入古用伊巴，伊巴唯一缺點係用得耐會悶
怕悶可以loan下d moment 夠你玩幾十場

Between, Allan 食shadow

仲有tai仔同普度斯基

其實我做佐petit,g4，係咪唔應機入古烈或韋拉，3m買返個前st同cam好過

可以打433 一隻stay back 2隻get forward
無問題

thanks
就90古烈先，今朝有隻3.2x m 俾人buy now,要再等下

新玩有啲野想請教各位巴打

想問下左右中場可以平平地換啲咩自己就想換歐聯隻拉仔 而家個陣入面皇果隻好似冇乜用 通常下半場好快就換羅馬尼亞隻後備

用過廿場, 好廢下

依隊波殺盡WL好多爆機陣唔駛點換
Enjoy game

Lin走位係幾好，但射波成日炒飛機

其實mata都唔係成日用，係foden抖緊先放佢出嚟

仲未奴到WL果2000分翻嚟呢隊波係唔係要練好啲SM先發揮得到

老孫打CAM勁唔勁？諗緊好唔好入多隻HL轉打CAM

成日派膠 佢冇long throw 更加係錯曬。

TKK430TKK
打到80分鐘反CUP 2:1 90分鐘12碼走場
ea斷線+話我失去連接lan線當輸 on9

利雲tif 840k
James 290k
點都平一半啦

後場比人逼甩
關前場牙朗咩事

有時真係無乜心機玩
贏到咁上下總係會比ea迫害
射十幾球入得1球
對面遠射2球入哂

futbin

我以前用開隻lin好多波都出乎意料現實佢做唔到嘅野佢做哂，福仔做支點拉隻出黎佢會跑入去直射就入左

入場用呢個陣玩
成隊都用到吓 係唔識set Salah
以前用Best 而家轉左Salah 成日隱形
但我見有人用佢又好生猛
有沒有其他用家可以分享一下？

咩人腳都要識skill move 啦

無人迫既短傳可以唔知傳去邊
截對面波連續都踢唔走=俾人入硬
起身就對兩隊toty+icon隊 好撚悶

淨係識R桿 前+左/右同埋後+左/右 唔係好知幾時用果招double touch 巴打仲有冇咩SM過兩招

駁吾刀

其實我玩到家陣都係用兩招 drop back + fake shoot

以前。。。你依家用緊咩？

都係heel to heel，fake shot，drag back，ball roll，去youtube睇下片就得，唔難操作。

差乜野
老奉係你贏架

好 唔該晒巴打

睇d pro都唔係喪出sm嘅，不過嗰d係pro囉，我覺得casual player都要有幾招玩熟傍下身。

屌你老母走場狗 以為去到揀波衫走就無事呀 你條撚樣走撚咗我4次喇冚家拎

有無人做左偉拿

一招fake shoot都有好多唔同玩法

我估利雲800K左右 你睇文尼都好平 到季尾SBC好似大減價咁

打比賽pro對pro求穩第1 je 平時打wl用得放好多

當然啦，你睇tekkz都係head住幾球食硬先會喪玩sm撚鳩對手

有 好用

因為計埋一個月後張tots

Weekly Objective張Collins同歐聯張文迪蘇傑邊個好頂啲？後備出嚟斬下燒味比佢地諗緊洗唔洗刷

你新玩就刷啦，冇乜成本，不過d愛爾蘭人好廢，我喺倉執隻出嚟打下半場st都搞咗幾場先夠數。

好另外想問下Swap Deal我呢啲新玩嘅係唔係都冇乜用刷唔到

你地點玩到咁多coins
想玩Henry,但隻隻都百幾萬

呢到班賤種課coin

1. 買coin ，有被ea ban風險
2. 課fifa point開pack中到貴卡
3. 低買高賣
4. 開dr sb fut champ既pack中到貴卡

正常9月玩到依家，match coin都>50萬
transfer profit>500萬

而家新手開始玩，唔想上網比人屠，自己玩單機但又想用到Ｄ勁人得唔得？

今個星期8場online win算易 如果都係打唔到搵fd用友誼波刷都得

換卡最抵 換pack就純賭運 不過首先要睇下你今個月miss左幾多張 每個月係得14張

普金利雲都9萬
if利雲13萬幾

依家轉哂德甲陣，覺得仲好用過英超，正前利雲，後面係哥利支卡同reus

transfer profit 500萬 over咗喎 好多fd都係around 200萬左右

想問下做週任如果係人地中home win 我係咪比佢入完走場就得？

季尾出tots基本上咩卡都會跌 但都仲有成1個月

另一方法就係入定83 84 等tots 到時應該會有weekly obj拎d廢既tots俾你用黎做sbc 上年5大聯賽都各出2次tots sbc

上個禮拜個哥倫比亞已經冇刷到咁我換pack算

未必，有個要英冠入球

德甲算係好抵玩我覺得

不過最好玩果堆係untrade卡黎
potm reus 哥列斯卡 86 deleany ffs davies 聖誕保定 swap costa

你講嘅我得張costa

davies 隻左腳真係意外驚喜 好好用

巴打，除左建議你玩西/意起手，亦建議你block哩個人

講真
到而家先儲人砌隊冇乜用
就快冇人玩
想試用勁人可以玩draft

一出Fifa 20 就冇得再玩？

>$5M 差唔多
我1月開驚 到依家都2.5M+

如果無乜靚卡用緊就換卡啦，除非你pack luck超好。

可以繼續玩19
不過20要重新玩過

佢long shot stat又唔係高
但係成日都射得入
人又靈活 好彩佢upgrade到4星skill

唔成日開ps4 ，手機app 做唔做個d 任換球員卡？

啲換卡淨係想要基士文睇嚟要等下個月

咩叫任換球員

不過無論你講weekly obj定swap deal，用手機都做唔到

岩岩起手,我應該BUILD 法國&德甲陣?

Tie仔

意假

如果手上係普金陣，bday meunier, Werner, robertson都算用得過㗎喇。

89取消佬打防中應該食咩chem?

會上去幫下手進攻

我應該賣人換意？

基本上五大聯賽一完就冇人玩 大概5月中左右

咁你都好好運 同好多fd一出就玩都係得2M

呢到d白痴狗玩到好癲

明明砌到icon級都未滿足 已經8尾 9頭

班畜牧無止境咁追球星 一定要砌到無敵

但技術9流

兩m正常的,我10月中開始玩,依家流動coins2.3m左右,兩隊波

今年第1年認真玩UT,都會係最後一年玩，由開game一直打到依家，貨過2次2百幾，賺得最多係低位2000樓下入84，6000放出去

收PS4 帳號
Tg我傾 paulbarbar

受夠EA啦 踢完呢一場我覺得為左健康同心情
決定del 9左隻閪game

發現自己鍾意炒卡多啲
Match earning 得300000

德甲好難起手，你唔用利雲reus個d好難踢得快，反而我自己覺得英超、意甲都易起

屌，人地隻IF迪基亞救左我3球單刀，之後救埋12碼，第二場普金迪基亞都勁到癲，射完撲完再撲，同現實一樣，真心踢完兩場灰鳩埋，原本20場12win，依家23定24場都係12win

我嘅十倍

中龍好叻嫁喇 中柱又唔中龍你仲灰

第二段片中迪基亞心口彈入網 EA好波

我無巴打咁勁，不過我都係鍾意trading多d, 無論之前CM3，Winning ML, fifa19打足一季，打WL,DR都係為賺錢抽卡

del左可以再裝

fifa20見

其實都係睇你心態 依家輕鬆求其打下WL真係無咩所謂 純粹當試下新人

我以前都覺得自己單刀俾人救係對面俾ea幫
不過睇多啲pro players點玩之後先醒覺係自己處理得太差
練返綠燈地波之後單刀好少唔入

其實好多人連對面移左兩步籠都唔知

咁先夠真實

呢個profit睇黎無咩意思

tax都計埋落去 成日換陣既人

大把人過千萬

講多樣
之前都覺得成日俾對面AI block我射波係自己唔好彩
但係又係睇多啲pro players點玩之後
先發現係自己射得太急
好多時可以cup多下/drag back多下
咁先真正有空位射

燥撚到鳩鏟都係第一次 從來未撚試過咁撚on9 Wl 又係咁dr都係咁 D55波全部輸撚曬 彈彈波又彈鳩曬比對面 屌你老母閪

想收2m coin

我今個星期都下下彈比人
清極清唔走比佢入埋即刻熄game

一輸波就走 我就睇下d分跌到去邊 還撚掂抽咩都一撚樣 d1都無撚用 落去好撚過

技術問題當然有，但尼隻game 唔公平既情況太多，令人覺得所有野都係ea逼害。你當然可以練到次次綠燈R1+L1,扭埋龍空門都得，但對家9射無燈都入，自己龍門衝入網真係好火。尼隻game你只有練到E3以上水平先開始可控制勝負，如果唔係ea一偏幫一邊你9成輸（ea講明會調整gameplay來提高遊戲樂趣），但要有e3水平你至少2-3年經驗。大家唔好對勝負太上心，除非你上到E3水平

我都打到賣晒隊 有3.5m淨 尻玩算

零晨12點打到4點 都可以鉛到仆街 贏輸唔緊要 唔好攻又難出skill move 守又換唔撚到人先得架個ser

一係啲人慢撚到仆街
一係就快到識飛

DEL CLUB 保平安

平時越夜 或者連輸幾場 就大機會順

琴晚無咩呢d機會

已經唔理佢own唔own goal 自動輸pk 突然紅海呢d 喇

睇開啲啦
我通常都當對面技術真係勁過我
咁諗會冇咁嬲

新標題：del club方能棄UT

除非你淨係打UT啦
如果仲有打PROCLUB根本無可能棄到FIFA

冇icon SBC , d 低rate IF 跌到hihi

我仲揸緊82德國cb

我d mee 對motm完全無反應

岩呀 睇開d

每日打機時感覺自己隊人D傳 控 速度都唔同
DllmEA

想問下有冇人已經組左大細哨/其中一隻
見到個價真係貴到卻步

打weekend league 覺得中場對抗性唔係好夠
請問有咩位可以補強

黎緊下星期應該有around 120000 rewards
而家得4000係手

散哂啦 炒唔起就走 我25.5走哂 寧願賺少少都唔hold

點解我隻ddg對面遠射親都就咁跌落地

我會用Nainggolan換走De Rossi 集齊意甲中場三寶

Potm mane食咩chem

都未低見低位
普遍81仲要14k
講真唔低喇

推

現實更加唔公平啦
技術好過對面少少 唔代表會贏
咁樣諗就無咁嬲

點會要E3先控制到勝負，講真係D1已經勁過D3-4好多，新制D1好多人都上唔到E

有時打啲對手唔識攻根本EA幫埋佢最後佢都係要輸

佢講到EA會逼害人
咁對手一樣會被逼害
EA幫咗自己又唔計？

Baby Ronaldo 係咪真係唔好用 諗左好耐

呢到d傻粉打波 預設係自己贏
輸先係唔正常

Dealm

今位禮拜輸到七彩

正確做法係入game del 個club

Btw 恭喜Ching

今個星期特別嚴重 究竟係server問題定係ea搞撚到個gameplay咁

隻Collins燒味好撚勁

賣晒堆西甲金卡 依家有48萬 想入返2隻西甲或者法國中場 有無好推介

hang01006係咪巴打黎
好波GGWP

玩sb 用佢用普傳中入好撚多
平衡下打wl 後遺症

係更多巴面前講依D緊係獻醜
開頭仲出D偏門MM有銅卡抄, 之後變晒簡單MM玩來玩去都係84-86 再有時間就有MM任拾d平銀卡，好單調。d特別卡反而成日俾EA玩

明
10上11輸4場
今日search親唔係toty隊就icon隊
一係就唔同版本既top卡
都cls
抽運極差

依家個陣係咁 求推介

我得360萬

唔知點解猜得唔順

對面4隻moment icon 領先1:0 跟住可以中3次柱
下半場輸埋d撞下撞下既on9波 真係笑撚左

PSN: KACHUNG0603
仆街啦你 hm 我比你 到你就走場？

GG

呢個ID 熟口熟面

UEL Kondogbia+是撚旦

我跟住FIFA 19 Serie A Squad with Low Budget 起手?
意甲中場3寶係咩?

我都係 22場13勝 之後唔知點解啲猜波同射門全部唔順 好似慢一拍咁 好易比人拍甩 之後連輸6場 第29場先14勝 唔知關唔關落雨wifi唔順事

手足你冇防中喎 買隻干sir la 同馬體會果隻patery?

依家個陣係咁 大約有200k coins到星期四會有多100k
1.換ddg上totgs
2.成條右路換做rw 基沙文+lala 安會換硬吹90keane
3.等交換嗰隻90基沙文

求意見心郁郁想試玩基沙文
定原陣等tots算

So9 > 普金干sir
古天樂 > 普巴/干堤
後防換皇三角

右路咁樣本身已好過LALA+基沙文
要睇你隻sandro88覺得點,之前hl果隻我留後好少輸呢面

對so9情有獨鍾 古天樂我都想換好耐

LM有錢就用HL丹比利

Allan matudi naingxxxxain

因為入game會掉細佬去防中
定係應該安換隻真防中好啲

EA呢個禮拜派啲對手都痴線既....

ST我鍾意D Costa萬聖節嗰張 本身真人又有性格

啱啱換走埋賓耶 入埋年C朗

Kante 換安最正路

Ben yedder 換安又得

上網打成日對到全隊經典隊

唔係應該對返同級咩?

定係all in cr7 or 包皮

冇關係
dr計skill rating
wl計勝率

簡迪用過 覺得太矮同埋傳波好差
未用過ben爺
定應該換干sir

咁小巴打刷home win既

等好耐先搵到人

唔夠錢
夠嘅最好干sir

Ben yedder 傳波都差，食mastero 打cam 可以

星期六日 得閒都去左打WL

我對到果啲人全部都真打做乜勁

好感動

話說 唔再出icon sbc
係咪即係rio個d唔會再有
初期無錢做

真打快好多 見到對面無home won 真打算
好多時半場就走

好多買coins狗

星期四咪又係抽垃圾

睇下過埋星四夠唔夠先唔該曬巴打

金2-金3成隊toty icon

屌啱啱撞到個講到明homewin 之後又真打我隊波9砌

我放球員係SUB唔出會唔會照扣約?

一冇約就會放去Transfer market 比人bid?

如果ben爺st 賓周馬cam點睇應該食咩chem

我都終於上到金一

就咁放喺sub度唔換出嚟就唔會扣
一換就會扣，even你89分鐘先換

係咪好多平時上唔到去既今個星期成績好左

d 合約都唔平 (對起手)
冇體力自己會回復? 一定要消耗品?

14/18 ----》 15/25
我不打了

全陣加埋 $20,600 係唔係差唔多? 起碼打到電腦先?

同上年比好似遇少左大陸土豪爆機隊
睇黎大陸經濟差左好多

買哂啲1000$加錢嗰啲未

睇佢個新手款應該lv1黎

1000$加錢 ?

我想課coin呀屌 有無人放呀

望落唔係最理想個堆起手野黎
意假唔用allan 唔用belotti

Coins boost

做乜9咁多人課coin

搵到

Allan & Belotti 唔好用? 但幾平WO

Allan必備啦意甲起手

就係講緊性價比咁高都唔用

分享下 我用緊呢個陣 起手 好夠用 打d4icon都夠做 本身諗住rcb用山齊士,rb做aurier同cm用eriksen 但買完之後全部升哂就賣

One call away係咪肥花巴
Good Game

呢個禮拜成績差到仆街
唔洗撞seth sam了

人地用c朗屈彈彈波first touch 射波可以點守
30分鐘比人屈左兩球

winniewing 你好無品 , pause用哂 , 又紅又黃咁

彈彈波都係封佢傳波目標唔好標拎波個個

我都對過佢不過佢剩係輸幾球走場

女人黎？

佢c朗一拎到波就射
隻野就算守到佢傳波路線都係會拎到波起到腳
起到腳就算成個人企係佢前面都入

想知Scream爆炸頭打順cdm掂唔掂

佢隊波叫siu ming fc
唔知點解要咁無品

想棄驚 平放1.4M 有冇巴打有興趣

有無手足法國今個星期D人勁左好多咁

守到傳波路線點會起到腳

呢個禮拜無ea眷顧
今日成日都係點截都去返對面腳
我啲人向前跑跑下 傳左即刻收步
唔知咩黎

推一推

有無巴打fdly?

Fifa20再會
得閒會入黎吹下水
希望下年課少啲

掂，不過你預佢體力第一場去到8x mins 收皮，打唔到加時！唔食squad fitness 第2場6xmins就收檔

有rare gold尼安係sub
但呢個陣上20 win是咪沒可能
打晒30場盡左力先17 win
同埋de rossi好搶得
可能要轉陣先頂到

sb張swap要打到幾多分先拎到？

查斯古特廢到一個點
打8場完全無波入，埋門又唔多
但隔離迪比亞路就好勁

大巴拿換IF Mertens
Matuidi換Nainxxxxxx
漢奸換SIF CCC

我淨係發現打親都係drop back 11手控cdm

我由退後 變左瘋狂迫搶
上半場睇下搶唔搶到兩球
下半場泊返大巴
一開始就退後11頂唔順

打完shitty wl
而家瘋狂打sb 目標e1

但我發現就算drop back 6 4條線都會自動縮到好後
想打反擊都搵唔到人

Sam 哥都係打drop back
根本呢集drop back 太屈

d ai defend太屈

我mid icon sbc 抽到連尼加都被迫用佢
要在setting 上落功夫先用到
要踢雙箭頭，partner set drift wide + get in behind
連尼加 set target man + stay forward

我諗查斯古特都要類似咁set

漢丹上totgs都夠啦
同普金兩個世界

咁睇黎都係要用ddg
睇futbin普金果隻冇save with feet姐係最少都要買totgs版？

都係上唔到e1
又係26止步
未嘗過e1的滋味

Drop back唔係問題
我自己都用緊
但1 1再加手控cdm等ai守咁不如唔好打機井

Ps4?

求reward炸嘛你估真係想玩

咁拎完啲reward 之後你係為左咩

我唔會drop back 1 1
冇意思

quit鳩咗佢算

銀2/3？

9千分夠唔夠？

好似銀就有

但個個都 drop back 其實已經反智
無人夠膽玩反搶

其實可以手動迫搶，就算較咗drop back都一樣可以壓住人嚟搶

我就係嫌悶 , 我都係次次打14就停
所以依家一開波就用不斷迫搶 下半場先SET返退後 維持體力

今個星期hea住打到14win 仲有三場剩就收工
個進度同上星期認真打一樣
證明EA要做鳩你無論認真定唔認真都一樣

呢個陣係可以20w

呢個陣都可以17win 我真係反省下先

就算手動迫搶都做唔到哥迪奧拿個隻圍住黎打
anyway, Sam 哥係咪仲有同巴打踢Friendly ？
我都想試下同你踢

久違了

無e1都可以top 100

上轉下upgrade得算唔算多? 因為嗰度都1m

其實可以做到

可以呀
我尋晚先開始打wl，打到14w就停咗
唔想打

好有興趣知你究竟開人咩價

你有無轉psn ? 無的話之後add 你
得閒踢下友誼波

2蚊10k 咁上下，總之要買完賣番出去有賺，不斷收

玩sb會送swap?

下次reward
抽卡驚就係玩抽卡個下

冇呀，隨時add

差唔多

好心你啦

今個星期有

限時限刻你就出返黎比我地撚

撚狗永無限期

彩佢都傻
2蚊10K , 比乞衣咩
擺1000萬係鼠唔玩都唔賣比佢

所以咪收咁耐都係到收

上左金二 道氣已經冇左sosad

sam gor neymar 94係咪已經好夠做？

金2好唔上唔落feel
雖然有4pick1 red card
但reward pack好廢

連登真係好多痴線佬

無打過點算.... 會小左張？

上星期金二個fd中auba
金一中85
其實reward pack未必反映收獲

即刻打 打1-2場 就夠分

冇打過就緊係會少左張

唔記得係咪銀3已經有 好低分係咁易刷都夠

有錢緊係用96 97
不過屁馬普金其實已經屈機
94係傳射再升2班

你block 左我啦不如

𨳒，好想unblock 佢撚埋一分

講到我真係2蚊收
咁易被人煽動到

ingame時間隔咗幾耐

所以咪問你囉

岩岩踢fifa比人撚完就發癲？😏😅

多謝巴打支持 已放

咁唔轉啦 最主要想換走隻阿奴 試下將紫福擺翻正前

一定唔會過$3 上個月先收緊$3

有無人可以教下ea點拉越位線

Ea做野駛乜你教

計重心腳

最後防守球員中心點

屌你老味，贏波仲要send msg黎

有冇睇錯 gg 都屌

Thx ching
搭單問多句，窮撚想玩吓icon，middle makelele定roy Keane好?
定係儲多少少上bb blanc?

如果係打法尻屎嘅就算佢贏我都會屌

前題係佢sd msg嚟挑釁先

儲多d blanc喇

gg都挑釁

不如大家一齊add 佢玩鳩佢好唔好？

但控cdm有咩問題
一定要控走隻cb比你單刀咩Ching

我認我老人老狗八9掛，純粹想知佢收咩價要收咁耐

我講緊Drop back 1 1全場淨控cdm個啲
佢呢個情況係點就唔評論啦

仲惡過共產黨 唔收啦
收帳號都有得被你地屌

即係個啲贏咗話你廢個啲
Gg就冇乜所謂啦

利申 熄咗msg

打呢d好爽喎 俾d耐性可以㩒撚住對面 試過玩到70%控球

其實我最鐘意遇d人係控死cdm
Ai一扭就過 同埋佢唔迫過黎我又勁多時間諗點做波

重點係你又入唔波佢又入唔到咁邊有意思

老實講無咩唔好send msg比人啦，打fifa 多數都打到燥燥地，由其d 11 控cdm果d啦，12碼贏有乜好gg, 我都唔撚明， 隻cdm 控得g?

場波打得衰過初學電腦，我幾次放低手制唔想踼

真心gg,比人話悶第二句開始睇到啦，真心讚定攞彩心照

人地本身係話gg 之後佢走去屌鳩人

輸咪輸 贏咪贏 佢串咪由佢 開過第二場好過啦

所以熄msg最好
自己揼下春發嬲咪算

呢個真

人地都無串你
講句GG又玻璃心

第一次知打WL會撞到同一個人 我仲同佢打咗三場

覆佢打法悶係屌鳩人？
定你gg我ng 果句係屌鳩佢？

咁對面係要dropback11都無計 可以諗下較attacking fullback 拉闊猜空佢 做到射門機會分分鐘仲有反彈波比你輕鬆tapin

只要唔係後場互轉邊咁猜到完場 其實都無咩野 睇開d吧

你明顯係串尻人啦

純粹覺得呢啲打法好悶
唔明點解啲人頂得順

我收帳號唔係偷唔係搶又唔係厄
你都挑釁我啦 其實你又咩心態呢

其實呢你就收咗好撚耐架啦，好多人都覺得好騷擾好反感
我都忍咗好撚耐先串下你，希望你自己自重下啦

佢po 得出黎個下已經證明左佢嬲嬲豬

所以要煽動人玩我telegram?
騷擾block我咪得 我telegram 多左好多人pm
有冇話唔俾買賣討論 ？
你可以好聲好氣同我講唔好日日收
但唔洗叫人玩鳩我telegram

你話人打法好悶咪串鳩緊人 咁人地串返你有乜問題 話gg你又玻璃心 要串翻人到人燥底埋跟住話人唔係真心講gg 開過一場算啦 唔好理呢啲閪人

佢無啦啦仲有人屈我2蚊收
又因為忍得我耐所以屈我？

你收無問題啊，你問題係有人話你你仲要駁，你唔駁嘴我唔會叫煽動，咁串嘴咀比人玩就抵你啦

大家用個好聲好氣既方法轉個圈同你講你唔撚明就直接d啦咁

佢屈我都唔俾駁 ？
覺得騷擾點解唔block我？

之前有人講過你收幾多啦，我話2蚊咁上下有錯？你4蚊收啊？我建議你就唔好再講啦

星期日都咁搶口

睇黎真係冇人玩 WL對返同一條友兩次

我收過3蚊 我做咩要4蚊收？

有病睇醫生啦
認真

小二 來兩斤花生

Birthday meunier打防中勁唔勁
定係要打返閘？

打wl打到燥

花生價格升得快過上個禮拜HL Son

燥到叫人玩我telegram
真係gg

罵戰罵戰

勁到仆街

打WL已經燥輸波俾人話gg緊係燥，上來講幾句我覺得無乜野，我都熄佐msg好耐

GG都唔得
打CS輸左個ROUND都會講NT啦

以我理解 gg係好中性既字眼 係巴打一時火遮眼啫

玩左幾陣，發覺好唔公平，陣容大家直程唔同lv ，都會對戰到

全明星隊就算skill幾廢都可以輕鬆456人

點解咁多人仲玩？

gg本身無問題，係睇情況，打friendly打完大家都gg。無法想像機鋪打贏king fight同人講gg。

同普金普巴有冇得比？

屌你老母收帳就企開啲啦

儲定tots氣

唔係wor
尤其係大陸仔 XYZ隊名d人
渣爆機隊都廢到仆街

你以為啦

又要有請sam gor

佢好似係啱啱起手，連100chem都未有，仲有銅卡
依家先起手真係難d

我揸住成隊功課
咪又係14w止步
真係有廢人架

新手就打sb拎reward買人

其實而家二百萬 可以賣到幾錢

波圖幻幻是咪食shadow

一開始玩唔識死 走左去拎銅卡+借嘅尼馬細哨打DR 對住成隊special卡 頭五場都輸晒 而家係Division7

都有人揸200萬陣都上到division 1

我PS4嫌懶係唔會講
CS個D就咁有個CHAT咪NT 好黎好去
睇LUI打資格賽都有人鐘意同人講GG

我都覺得係
不過對呢隻game唔好咁認真啦
又唔係贏左出國
輸左心態仲辛苦

$400蚊

今時今日個d1真心唔難

其實可以唔同全明星d 癲佬打？

望住自己起手意甲陣，撳左確認先見到人地d 陣七彩顏色閃曬電咁

最on9 係波都拎唔到，攻唔到都算，人地隻隻身位好硬，想慢慢猜下波做攻勢都做唔到

見到對手冇技術，經常傳失波，但一打快攻兩邊就影都追唔到 最嬲係d 仆街456完你 仲要 一路插花 skill move show

自問自己都唔係好廢，同人打10場都可以全輸

咁後期對手已經七彩顏色好正常丫

你打dr
人地累積左半年既財力 就算0課 個陣都會勁過你
要用起手隊贏 一係技術贏佢幾班
一係upgrade個陣

你話人無技術 但人地又做到邊路放你狗
會唔會覺得好矛盾先
有無試下set雙閘stay back 陣式深少少

打一排offline先

普巴會係咁衝上去攻爽好多

其實無野，場波條友唔迫，我幾次企定幾秒淨係見佢不斷拉人轉黎轉去，我又2球中柱，悶足120分鐘，打法無問題，wl 對好多，但贏咗仲要send msg 黎good game心諗邊撚到good, 你話大家打到好精彩識英雄重英雄就gg者

第一句就gg 第二句已經on9, 第三句就u pass like pussy, 真係多撚謝你gg 囉，我淨係feel到你行埋笑住口咁拍我膀頭咁講gg喎，我贏咗

我post出黎係希望大家贏波唔好再攞埋彩啦

新手就打sb 正路d7應該都唔係好勁 用緊咩陣？

等如之前D3

yes, 就係為左打coins 先玩dr
ut 又唔會分division 比唔同階段/陣容玩家慢慢升上去

角球都唔敢開，唔夠身位開短角球，但一比人迫波就會比人打反擊

打吓電腦先
single season，sb嗰d
一開波係咁架啦，唔好打online住

有分division 一開波正路應該係D5

想問下WL對於我呢啲普金隊新手嚟講應唔應該試下打
利申：D7 而家先得600幾分 唔知幾時先玩到第一次WL

經典曼
好想快啲反屋企撚下隊波

如何有前鋒華就好

有分division
你打個d已經係ut入面冇咁勁個班

之前draft玩過giggs
真心好撚廢

Ea死都唔出if Shaw
其他英超幾隊lb都有special card

照打冇問題 呢到好多人揸住功課隊畀普金隊撳住砌

如果想玩返經典人物有咩方法？想用ronaldo, Henry

因為想玩下Fifa 其他game mode 用唔到球員先試下ut

無計 真曼有愛大晒 都就完驚
無乜所謂

儲錢試下玩draft?

loan sbc 不過幾十k可以玩得10場

俾錢

有前鋒華 有維迪
就可以組反條一代防線出來

而家d人會唔會太撚病態 drop back 1 1
手揸totw牙朗 毛盟告老 96真朗 同油雞
都係踢1 1

大勢所趨
我寧願鬥攻
都唔想死守

記得之前呢度有個巴打都係爆機隊打drop back 11+燒味

有無人打friendly

有d病態 場波就係我係佢半場猜
佢堆人冇咩用咁
我用普通英超隊咋

我想講佢放膽攻我輸左九成 本末倒置

咩係drop back 11?

自訂戰術

人地踢法黎
摩佬大巴都係咁啦
當年防反咪打死左巴塞

唔知wow 左未, 原來淘寶會收coins, RMB4/10k , 想棄game巴打不妨試試

每次諗到入到佢地一粒佢地就會死狗咁上前搶就好有動力撚狗

終於整到哲學家
為咗砌佢清晒啲人 而家卡又無錢又冇
硬吹高rate副選都送走埋
得返呢幾條友
預備打幾場俾人中出下就可以棄驚了

佢仲好自豪咁分享

又係17勝收工

有無愛先

個龍好用?

上：hazard werner mertens + 油雞cam
下：sane werner mertens + hazard cam

上轉下係咪明智
雖然油雞好用 但個兩球諗諗下可以upgrade條中場 就覺得唔值

唔記得邊個啦，係有印象佢話搵古列治同toty朗頂死人好爽

Moment icon入面
除咗朗癲 馬隊 佩老大之外
最鍾意係佢
可惜現實瓜咗

應該都真係幾爽

廢到仆街
無錢無人硬吹拎嚟頂住檔先

鐘意得佢年紀應該有返咁上下

呢隻真係有愛先好做
我諗住佢會出MOMENT朗甸
我唔夠錢做先做哲學家
點知佢出返隻PRIME
佢五腳係幾好用既
但係最大問題都係頓
同埋一撞就甩波

有啲輸緊都繼續drop唔搶唔迫

由得佢

唔知高文有無IF
2g

點解咁多人用賓周

成隊波downgrade 左 玩左兩星期 成積仲好左 有冇咁攪笑

有兩種
一種就轉陣癲狗咁搶
另一種繼續守但攻轉做fast build up 一搶到波成隊衝

肥仔波呀嘛

想問下干sir即係邊個球員？

干堤

我都係 反而打得輕鬆左

西甲華西防中kondogbia

thanks

2個答案既 anyway, thanks

點解potm mane仲未有半身相
見ig明明po左mane拎獎幅相

買曬兩隻

ultimate電腦勁到痴線

得400K BUDGET 1隻UEL kondogbia都用晒

淨番4場升金2，連輸4場，全部打和加時

呢隻已經係top tier cdm
仲要好大機會再加一點

KANTE好用定佢好用?

我好唔中意kante
今集cdm 好似大隻腳長好用的

唔係衝TOP100嘅話，冇咩事就唔好打ultimate

我見rating 63次次打legendary都大炒 諗住大貪少少 點知個個全部99

原來tots 27號開始
睇黎要賣曬d貴野 入定肥料

有無人成日出小白la croquetta 個波成日彈走

除左對面GK位唔係用GK之外我都唔會開ultimate
依家legendary電腦屈綠燈都夠煩

唔該晒 依家有隻TOW Partey 想upgrade下 就係諗緊換邊隻好 中場好似唔夠勁咁

Tots會有sbc?

干sir sure 撞開人好有快感

隻sif pogba岩岩場波打防中防守係到行累輸波 想賣鳩左佢換人 有無巴打制止我 佢係好扭手控又勁 但一唔控就實企係到

我都試過打60頭ultimate，炒到電腦7球但都畀電腦入兩球，圍番個分同打legendary 5球+cs差唔多，完全唔著數

利雲都算高同頂stats都唔錯 但好似跳唔起咁

我打唔贏

啲傳波控波防守物理全部都99，係唔係都想伸隻腳出黎截

射波通常都廢，但漏到靚位畀電腦銅卡後衛射波都即刻變99

考慮緊做唔做POTM Mane黎代替張fut bday 包皮
多番成1m出黎upgrade其它位

玩SB職業<->傳奇 場場都巴塞級嘅傳控都覺得煩
可想而之SB TOP100個班有幾痴線

輸緊波就識skip replay
反cup就衝波 狗黎架

係咪90分鐘先

干sir 同88韋拉有沒有得比較？想賣韋拉套現換93油鷄

我都會

想問下tots如果有sbc會係用咩做 大概有咩requirements

好似要祭隻tots

wl啱啱打lui

到時一大堆 唔難有

通常有obj俾你拎

sbc rating通常83 84睇返ea眼中果個league多唔多勁野

我都用緊曼但無用c朗，講真成隊最難用一定係scholes，cam cm cdm 都試過，感覺連d好用既83 84中場都比唔上，最後用番lingard. 堅勁

嘩...沙拿

Lin唔夠經典
我應該會買pogba同福仔

Fifa好真實 改版前嘅健康射

綠燈硬ban嚟喎

做人做狗自己㨂

lala輸兩球header 弱點攻擊

試過打達哥果隊終極
頂到加時最後一分鐘先輸一粒

下星期if好似無咩出名球員

Salah

pogba

Sterling

普巴2球12碼
Sterling 2球都出到第四張？

End game 會尻出

好似係，太多肥乜肥物撈鳩亂晒

Lucas

84唔入流

對唔住囉

下？我自己亂姐，唔關你事喎

冇打開SB 5300分夠唔夠留銀3

高列巴利入2粒 實有if

Bb best好撚正
Roy keane幾正

銀3 1900分炸喎宜加師傅

黑鳩上場對阿記好屎

公告左啦咩

打阿妓又唔見咁勁

巴打要求好低
堅尼都話正

今個week有冇特別貴價紅卡抽
宜家先10w 冇特別就打到14/17算

有無拿玻里fans/意粉
想知拿玻里正選gk係meret定ospina

Ospina

召喚齋咩騰巴打

搞乜變左d2 之前仲d5 ....

玩慣尼馬 包皮
原來堅尼呢啲都別有一番風味

出if都唔夠生日嗰張勁

岩番位都夠

但if 出幾勁都唔會中架啦

其實我覺得黑鳩唔好用
隻swap juan jesus仲勁

我用生日鳩同中堅馬圖斯調位，覺得幾好用

黑鳩成日輸12碼

meret打阿妓個場 打到識飛
無佢輸緊456

Prime 細哨咩chem好

其實又唔係咁差
不過覆蓋面唔夠大
失左位未必返得切
操作上容錯率低

其實進攻類任揀

食咗hawk 真係好勁

有無巴打知89 Cancelo打cdm食咩chem好？

召喚埋普金牙朗嘅巴打
係咪乜chem都唔洗食？

俾我揀
anchor/backbone

engine救balance

謝巴打
終於有人覆我

普金朗好好玩

其實好睇你想點玩
我幾鍾意gladiator/guardian呢d偏門野
進攻就鍾意deadeye
但大部分有加pace既chemistry通常唔會死

好撚正 用佢係咁飛鏟人

反而傑斯 史高斯真係唔多識用

傑斯單腳無4sm
淨係可以放狗

史高斯仲麻煩
得遠射同傳波
得cm位彈彈波發揮到

dllm連續兩星期都13win 仲兩打到三更半夜 好想喊

垃圾驚 本身10W1L 岩岩返到屋企試下打埋 點知連輸3場都係EA ON9波
明明應贏則輸 打多場11W訓

玩咗兩個月終於上到e 好感動

啱啱食咗anchor
諗緊轉唔轉deadeye 因為我想佢打到btb咁

同路
連續2場領先2:0 同3:0 之後俾人反cup,仲要係絕殺果隻, 衝晒鏡屌佢老母

Mane再冇半身相我qs買張if用算

一場條友全場壓迫 85分鐘3:1 補時俾佢追和 再加時上半場反CUP衝鏡
下半場角球旗+邊線戰術
一場人地R3斬中 年雲迪克頂輸promes
一場中場橫傳 人地長腿auto一彈變單刀 移岩龍輸rebound
自己就中楣中柱 LD綠燈永遠省中人 彈出黎永遠執唔到

11w了

有錢講句聲都大d

巴打你個陣係點?

一日打晒三十場WL 再加十幾場 SB

今個禮拜玩荷蘭陣

半隊神獸級

巴打唔好講笑喇
又無尼馬 包皮 C朗

淨係得告魯夫 古烈治 雲迪克 杜菲斯 係META球員
其他果D真係狗也不........

古華特仔 15場0入球4助攻
古華特好D 但自己唔識用黎做配合 成日甩

洛賓 迪列治講數值 絕對頂級
gk 雲達沙 頭幾喇
再加埋純防中既列卡特

如果打wl 絕對唔想撞到呢隊野

屌我隊波最高得隻90 Live 山狗 仲要係之前ucl upgrade番黎 其他都係垃圾sbc/普金
打上11已經好大struggle 但兩個星期都13w收皮

屌 我都係13W 連輸5場最後 比ea撚

拎咩隊 叻極都係e3 俾ea撚 除非去到e1咁既級數
宜家純玩自己想玩既隊 1隊轟 1隊荷蘭

左面儲錢買奧華馬斯 前面古華特換返伯金 應該係最盡既荷蘭隊

荷蘭隊應該淨係差過法國 巴西 葡萄牙

古列治+toty vvd+vds 撐起半邊天
唔用奧華馬斯 可以考慮下雲巴士頓
葡萄牙肯定唔得 基本上得eusebio+牙朗
費高勉勉強強

法國巴西就太屈機特別係法國
前中後都有隻toty撐住

葡萄牙中前場齊腳

C朗 尤西
左蘭尼 右費高
防中擺拜山 + 雷哥/m迪高

起碼撚得下D sm先

迪西里 比堤 馬基利尼無位踢
93基沙文換賓爺都得既
仲有aouar 呢d 600k既卡

都係14w 拎多張紅卡做sbc

想請教吓咁多位巴打
請問舊嘅untrade swap deal 有咩用？ 係咪垃圾

出咗個sbc可以用兩張舊嘅換包

係啵 唔該哂巴打 整咗五個包 得一張84

有10張swap deal

咁都14win唔到，你好好反省下好喎

差隻ST包皮就砌完愛隊，依家有1mio，岩岩追post 見到月尾出tots? 係既話用左rashford 先炒番半個月卡

正st就hunter
牙朗加加少少balance無用
加爆pac同finishing仲好
尤其唔用燈既玩家

都成個月無打wl

食engine唔止balance，agility同dribbling都去到9字頭，pace 95夠做

係囉 笑死
有心打普金隊都11w啦

依d陣坐g1望e3啦

做咩講到打得差唔用得爆機隊咁

買翻嚟已經係engine
試埋hunter先

明，好耐無試過17win，仲記得個時用廢陣17win，依家用勁陣先，個時廢陣對家好似食鉛咁，唔識走位，諗返起都覺差，有時隻game真係太on9，射完撲到唔知做咩隻野自己入左波

揸一陣好放啦

我之前係食engine
帶波上去勁快
但射波都幾屎下

字裡行間滲透出怨氣

Sor 錯post

堅毅

爆機隊打得廢冇資格屌ea（好似係）

Engine 可以多個選擇放cam 屈燒味同好似佢以前打wing 邊走邊射

可唔可以玩多兩個星期
Tots希望唔好咁快出

好難20w 次次差小小
可能個陣癈

第一年玩，想問點解tots出會所有野跌價？

依家放隊入肥料的確賺一筆。但要放coins ge 人一早放佐，未放都係繼續打，d coins又帶唔走下一集，仲抄乜鬼，有買想用買埋佢打埋佢依個幾月算la

會有好多勁卡SBC，啲人會賣隊買肥料做SBC，或者賣隊買TOTS 玩，相比之下手頭上啲卡同TOTS 無得比，季中TOTY都話係十一二人，但TOTS 幾乎成百兜友，原本啲卡無乜幾張勁得過TOTS

到時又睇下邊個中pope同芬蘭龍

大家會幾時賣隊？

上年隻pope諗起都慘

應該都可以掛
過埋復活節差唔多我估

唔係炒唔炒卡
係留coins係tots度用

冇世界盃 應該會遲d出

唔知呢
不過用牙朗好少後悔
能力值高 模組勁

舊年tots仲多唔多人玩，依2個月feel到每星期都走好多人，到時會唔會變單機

sb都中張歐聯卡

哩到估5月10日出

呢1~2個星期都玩到幾悶
有冇命捱到5月10都成問題

反而琴晚諗住刷home win時
撞到有人用英冠真打又幾過癮

想問下生忌meunier打stay back防中ok食shadow定係其他chem加轉身好

隻野stay back都會殺上禁區

我而家WL到14W都用2/3隊 fun team打埋佢, 都會上到17..
DR直頭係星期3要上返D1先用1隊
玩多左SB練好D 綠燈, 近日SB玩IRELAND人練頭

完全冇問題

係，但食Shadow 防守幾好，殺上去個陣又有一定射門能力，好全面好勁，仲要Swap Deal 免費換，抵

我陣中得年簡, 96MESSI同朗值錢
諗住過埋27/28 APR個WL放年簡, 96MESSI
STRONG HOLD 朗FOR FUN
咁做是否正確??

Pc版個市好似走到得返開game 1/3左右

online single 其實有冇人真打
上網慢基本上唔會有主場
但見佢四場就有隻86 又好想要

hl pogba啦
但係而家換人好似唔係幾抵

尋日用左一個wl
有少少頓但係守波幾好用
後上射波過得去啦
但係如果係sbc就唔好做

唔知有冇邊隻tots防中tots可以有prime韋拉級數 pogba夠勁但又唔同類型

干sir究極體

即換賣返手頭上果隻 多返廿萬 爽

都未if過

少睇華倫波 干sir都有機?

干sir 去到同91 韋拉同級咁堅

仲有97體力唔洗煩換人

聯賽正選得14次 community tots都應該冇得投 最大機會真係得最尾既futties

講模組無乜邊個似

或者邊爐囉

想問下嚟緊仲有幾多個禮拜有swap deal obj做
想換meunier但唔知仲有幾多張可以換 而家得3張

89 gerrard good?

Post 頭有教

Swap deal 一個月有14

實會有 我刷刷下home 撞親都係d 19人
決定真打仲快 打6場就解完

仲有6張未出

打防中絕對ok, 模組好硬，食shadow

想收coins

勁過icon

派完sb夠換meunier 正 今晚返去試試

Sor冇留意到 唔該巴打

試試的話會唔會買隻好過用swap換

真心勁呢隻

Prime係91？

如果係 有冇說明書
用落唔知點解 好似無想像中咁勁⋯⋯

tots咩都未出 得d prediction
唔好咁快諗有無邊隻似韋拉 起碼5月頭先會出tots
仲要慢慢由community 去到其個大聯賽

打cdm搵隻防守型拍佢 fit哂

唔換佢都無野好換 性價比最高係佢 仲有7張換埋Werner 同廢pack

如果玩開放狗型防中Kante/Allan 呢類要慣，Meunier 同Pogba/Blanc 呢類差唔多玩法都係壓低重心遮線，同埋覺得Meunier 射波勁過普金Pogba 同Blanc

廿萬真心好撚抵

咁又唔係完全鳩諗嘅 你當我問緊有冇邊個大份中場聯賽踢得好囉

仲要綠線到屁馬包皮，對於用唔起CAM 屁馬同ST 包皮嘅人嚟講簡直係福音

今個禮拜靠佢上e1
用佢唔用prime petit簡直係upgrade

啱啱買咗隻同toty馬細佬轉位打LB

我有Torreira 拍佢

拍住bb blanc好穩陣

大家都瘋狂吹奏搞到我英超隊都想試下

星期一咁多奇葩人
比個香港人dum雞dum撚左二十分鐘

有無咁驚輸

大家會唔會依家就開始留包等tots先開？

西人好撚多,尋晚返去第一場打條hihi,入波慶祝扭屎忽,睇足replay不在話下,連死球過場動畫都撈埋,仲要同佢打到加時11x分3:3佢輸12碼俾佢即quit,俾條hi人搞足半粒鐘得個桔,真係心態差少少都掉制

呢個星期開始留

依家抽到個桔,同tots抽到個桔有分別咩

而家開始keep packs until tots
派彩都拎硬吹

桔都有分酸同甜

忍到手留得過既，tots pack rate高好多

用militao打cdm包你話勁
齋防守屈到仆街 又快又大隻 用落完全唔輸偉拉

真係
基本上冇人撞唔開

佢勁過晒petit blanc係輸偉拉

係 而家抽就算係walkout多數都50k唔夠 對番hkd都係20蚊 有撚用咩

tots易中好多

食個m記都唔夠

我搵哥列斯卡拍佢

但抽到既tots都係50k唔夠 分分鐘仲平過呢家既88

Swap deals要核彈pack算

米列圖cdm輸wt啦
打閘最好

Meunier代簡迪拍普巴打防中得唔得

得

我正有此意，我隻普巴硬吹同埋有愛

個啲咪用黎祭tots sbc

我驚佢太鈍同埋埋身果下搶唔贏

大家打WL係咪都test network好多次先有4格以上。
每次開機我都要test幾個字先連到4格以上server,有冇其他方法唔洗次次連咁耐

Pogba散守防守 我用fs 古恩杜斯加佢 兩隻防守workrate都無high 搞唔掂

不過準備賣佢換gullit

普金簡迪玩到依家,真心覺得佢俾波麻麻

依家轉live 邊燼同fb DDR雙高佬防中,防守差唔多,但中場好少輸頭鎚了

我都係廿萬買返來撚過下就放, 目標都係做隻icon (eg. 古列,油雞) end game算

以前用馬度迪/尼恩高蘭打防中， 之後抽中好野有錢即刻升做普巴/梅利亞。完全唔同世界，遊戲體驗完全唔同

個個都吹奏bday meunier
我反而係用完meunier轉返普金kante
自己中場鍾意轉圈妹波標波
覺得佢太鈍
成日失球權

唔同玩法 meunier 通常都係縮後封傳球路線，佢腳好長好勁。同埋佢做波勁過簡迪好多

我拎嚟拍sms
兩個一齊遮線好難習慣
不過我防守差開
有冇咩中場防守技巧

無 不外乎 遮線遮好d 轉人轉快d

都係唔好標咁多波囉
捉佢多d傳球路線 估佢下一步 換人換快d

Meunier 搭 toty kante 再加sms打閘

Halloween普斯基斯應該完勝干SIR?

用落麻麻地

都moment 皮利斯真係咁差咩
60萬就有

其實普金dybala st係咪fail? 好難用。。

淨計stat都四不像咁 快又快唔晒加埋mm難放狗 高得黎唔硬 扭又唔夠靈活 偏偏遠射又差 翼位/轉攻中都唔係最好選擇

有冇手足發覺隻迪加成日輸十二碼

用緊佢打cam前面朗，好fit 下入波assist都多，底線傳地波成日都搵到佢黎射
當佢工兵用齋駁腳，啱晒左腳先射

利申等swap deal 換Costa

Thx早知唔轉佢做st

今個星期得8win(打咗16埸已經冇時間）

梅利亞 + 普巴 用家
勁到仆街可以放心用

我覺得梅利亞搭隻主攻嘅會好d，梅利亞主守
攞梅利亞嚟做波會唔太好，搭隻普巴依d就fit哂

不過雖然話就話主守，有位即刻遠射放個冷戰都一樣可以入勁多

係覺得好悶姐
打機打到咁佢又悶時我又悶

btw Meunier係勁
但fut swap揀佢好似好嘥
base icon做肥料都抵

諗緊base icon / costa

我想試下用佢搭Witsel 不過夾唔到chem

咩閪人都有架喇 早兩日諗住刷隻肥料 我銀卡英人入完波之後 對面換入屁馬包皮細哨認真打 損人不利己

唔同
你果隻pogba唔係仆金

我果隻係

*普金

想收coins
tg:

sam gor果隻好似仲係普金

我普金嚟架
用咗200幾場啦

有icon sbc想做+夠肥料夠錢
淨係差隻icon嘅話就揀icon
如果唔係就揀其他啦

原來400場

ok sorry記錯
btw 其實真係ok好用 呢兩隻中場

我都多 開game時中既untrade

我嗰隻都係un吹
不過今日應該會換做sif，其他位冇嘢好換lu

防中futmas matuidi 傳波好差...
有咩防中好用 想upgrade下呢個位
Budget 80萬左右

sbc allan

剩係想做油雞，之前做左中田等祭，所以拎icon pack 無咩用

呢個禮拜可能出if pogba喎 2G

認真
我依家有300k 應該upgrade咩位先好
呢期狀態唔係幾好 補強下

十二碼未必會掛

儲錢換黑卡

唔係睇數據既咩
buff 12碼buff到99囉

比我會儲多少少錢，賣Sandro 換FFS Mendy,
費迪南同Blanc 換位，普巴牙朗換位，就全隊10 Chem

呢隻？？
夠錢買喎

lam用緊sif salah
諗緊用唔用costa頂佢

係呀，我之前都係叫你咁做

冇咩事真係唔好星期一打wl
完全搵唔到場

呢隻攻守都有返咁上下，抵玩

個陣終於冇哂普金

一出齊卡 佢已經跌唔少

我搵唔返個post唔記得左
thanks all bros

你當慳左4X0K

到時應該330k入到

睇futbin個價 邊個高啲咪做邊個
到時costa應該會再跌少少

差唔多價錢 88sandro同佢邊隻好用啲？

搵到啲人都怪怪地
踢法特別閪

仲要打4格
點都會有小小delay

你琴日有冇打
係咪用sporting做badge

我琴晚12點後有打
我用葡萄牙🇵🇹做badge

係
依家星期日啲人好勁
但我得禮拜日可以打 sad到痴線

Sif sandro

可能啲勁人要星期日同星期一先得閒打
頭先先打完sethma

已搞掂
啱啱中左vvd 即放拎到舊錢先upgrade到

以為one call away係你黎

我呢個禮拜輸到仆街終於唔洗撞seth
呢個禮拜20w收工了

一定係COSTA 最貴, 入到隊就抵, 除非想做MOMENT SBC
入唔到隊可以JELLY 加PSG,再唔係87肥料,有淨換PACK
點揀都得
唯獨是唔推薦揀PACK

真曼陣睇來要上轉下
完全撚唔掂隻史高斯